一萬人面对一千隻狗

如果有一萬個巴打, 面對一千隻狗衝過嚟、 可唔可以对衝？ 係人係鬼即知！

你個對字想點 翻去溫書再出黎啦

blocked

屌你老母 8964

一萬人面对一千隻狗
ckt3534 #295442

对你老母

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

不推文回覆
支那狗

愈多國際人仕愈好！